發現左個痴撚線節目，俾你由閪，再到波最後到樣咁揀女

呢個節目真係痴撚線
幾個女仔全祼，最初只俾你睇對腳同個閪，之後再俾你睇埋對波，最後先俾你睇埋樣。
由睇閪開始就揀你鍾意邊個女仔。可以清清楚楚睇到唔同女仔身體上有咩優點有咩缺點。

有D個閪好靚，但腰粗大細波
有D個閪唔靚，但腰幼波大但樣衰
有D樣靚但Ipad

由個閪睇起真係可以睇到唔同男人有咩唔同喜好。唔講咁多，去片

好多肥婆

屌啲鬼妹係咪又唔戴bra 又唔做運動 又成食埋啲肥膩嘢

有得睇就快d睇啦
唔係又有仆街仔

冇一個perfect

有冇人知節目名？

屌你老味全部都係肥閪

留名跟進

naked attraction uk tv show

假設呢個節目受外國人參加，會唔會有人夠膽去參加

我覺得好可能係梅黎

三人行揀個女仔幾可愛
不過個樣同波有d假

下半part 個cara正到 但係一對情侶上黎簡人係咩事

咁當大家係參加者，各仔絲/巴既揀人準則會係點？
跟返遊戲規則，揀女既就由閪開始睇，揀仔既就由條撚開始睇起

幾時整個av 女優版

Agger

見到preview以為佢有咁大塊lin餅

又幾撚有創意

尾嗰兩個OK呀

只係OK囉

鍾意玩3p?

真係正既都唔洗上呢D節目啦,真係懶開放咩

仆街仔已做

認真就咁睇個裸體反而冇咩慾念，甚至有啲想嘔

條仔碌野未扯都咁粗
好誇張

學術台

所以條短髮女見到已經起曬水

都幾靚。
反而大j 揀個陣 最後淨個條鬼妹仲正

一陣女權又話物化女性

外國人D身形真係唔撚掂 可能上節目果班係咁
男人個身形大部份都係3 4十歲最靚
但女人依D時間係走緊下波

3P條女好正喎

留名

聽個主持評論每個參加者個閪真係好正。
有哂術語，好似相馬咁，又學到野

個樣好甜啊

見到好多牛肺

未扯都好長， 扯佐唔知會點

中國女性個胸好似靚d

下身肥到呢

Cara

係咁e望下做左仆街仔先

lm

睇左無悔

條仔咁型都係青頭

高低眼.... 最高汁係佢

橙色個肚唔掂 樣幾好喎

似睇屠房啲豬肉多過睇裸女

cara都係「ok囉」

呢到個個都食開AV女優，上面全部都話唔掂

YouTube 露曬都唔block?

以前睇過
Gay/les好似都有份玩

都唔止ok啦
睇左幾集，佢算係其中一個最靚

BTW,我以為對情侶最後留兩個時會留佢同綠色果個，雖然望落好似有少少年紀（應該過30），但佢身型幾靚，隻鮑又算一線（不過唔pink), 仲以為佢地會留佢

收工睇

想問問有冇人聽得明主持人評各女參加者隻鮑時既用語

cls 唔選橙色同藍色是但一個

橙綠藍

貼橙藍都唔中

我係條仔會藍色
雖然橙樣唔錯

好似整過咁

一開頭叮走果個紫毛都幾cute

睇閪叮人

冇女權閪出嚟話物化女姓咩

睇到最後綠色真係呆左，理解唔到鬼仔口味

睇到咁多閪都唔扯

女權閪呢

有剪接

肯定等佢冷靜下變翻下半旗先再錄

最尾2個對波幾挺

講開呢d外國揀女節目
呢套都類似，不過乜都冇露
講1男vs 2,30女
foul到最後會拍拖定點

大陸都有買過黎拍，叫黃金單身漢
不過用明星，唔同外國用素人

不過睇呢個節目真係睇到呢個世界係公平，真係接近冇由閪到身型到樣都好好既女仔。

我見第一個season時會同時有男有女俾參加者揀，都真係會睇到男同女係揀女仔時個要求都真係幾大分別。

當跟返呢個節目既準則，大家會點揀女仔？

腳，閪，身型，皮膚，波，樣。大家會點樣排心目中既份量同重要性？

我既話就

身型》樣〉閪》皮膚〉波》腳

護士Cara好正

留左名先

感謝分享 呢套真係認真到扯唔起
不過就咁睇參賽者之間互動同想法都唔錯

第一條片最尾比人foul果條女好撚正

腳同波唔係身型一種咩

仲有男版添

但鼻環

所以我代入個男人，我以為佢會揀綠色果個西班牙女仔

BTW其實如果各位係果兩個男人，第一round同第二round分別會揀咩色既女仔？

鬼妹d身型好撚核突

又肥又唔戴bra , 對波下垂好核突

身型general 啲
講緊成個body shape
高矮肥瘦、上下身比例、可能體毛、紋身/穿環、腳板大細、手大細、手型

所以話，白人真係白人，普通白人未扯已經大過黃人扯，平時死撐得av男優大J嘅黃撚即刻冇聲出

我無睇錯吓話 Youtube?

幾時會出返個節目選男人
由丁>胸肌>樣

最尾個短髮好撚正喎

youtube仲有另外一集
半集男半集女
女個邊真係嚇死人...
樓主搵依集真係相對高質

岩哂連登仔參加啦
成日都當女仔係雞 又嫌三嫌四

係 覺得 遮姐少少先得

求仔版

笑到仆街
咁認真品評d 西
完全冇sex appeal

真係好痴線

果個叫josh嘅幾靚仔

一睇已經係揀佢

橙皮紋，屎忽、肚腩同對波墜到仆街

個concept幾得意

Cara 高汁喎
你地會唔會太高要求

如果鬼仔版個平均質素會唔會高好多

我覺得第一round個Charlotte都好正

香港一定做唔到呢類節目

條條女都 iPad 頂盡睇腳

祝你長命百歲 百病纏身

有趣有趣

一開始個男嘅幾靚仔
下面大到

agger
不過後面對couple個男仲大

一到胸環節all out

Back up la

做仆街仔果d唔好咁弱智啦，以為自己好醒，d鬼佬以為香港仲封閉過第三世界國家呀，影衰晒
祼體唔等於色情呀

屌你老母 係咪gay post嚟㗎 女嘅就得肥婆 之後仲要睇女揀撚

正常人係睇樣>波>西？

唔怕人話物化女性？

可能全部都係PORNSTAR黎

其實話佢兩個長果班是咪自己太短先覺得人地個個都長過你

男女都有

同埋揀果個自己都要除埋

有冇睇架你
男女都有呀

頭part臨尾兩個都正

點解咁多女肯全祼上電視

藍色都幾好呀

真係得西方國家先拍得成

唔怕露全相出曬街

請想去啲演員係咪全部porn star?

LM 收工睇

啲女好麻麻
不過18:05個男既全裸走出黎
條女望實男條J
個樣好開心想比人屌

正 ，鐘意肥閪

其實上呢個節目畀人睇哂全相啲人係咩心態

好完美

明光社即刻衝出黎屌

有女join先算，香港係保守城市黎

仲差過大陸

你估東亞人好好?

係外國係好開放既心態

Lm

無條女IPAD喎，你要求真係高

邊個係CARA?

個波好似假波，其他都幾好

兩ROUND都係選FOUL到尾二個件

認真, 揀唔落手

good

話說邊到有中字

好似冇人做中字
我睇左一季都係生肉

正 lm睇

d女質素唔得
但係個idea好正

第一round個男話佢之前同條女全祼訓埋一齊無搞

係咪lin頭到釘窿

點解香港無

我有講過

你疑心真係好重
成日質疑人

講定有無back up

佢對波好假
但整體佢最正

用笫一頁啲keywords已經搵到啦
第一季有齊哂
第二季大部分都有
第三季呢排做緊未見有up上去

睇到條J到縮埋
全撚部都係豬黎
呢舖真係看珠西

個男豬自稱處男.....唉....繼續做處男算啦

其實睇男人jj又唔係在狀態

好易出事

應該睇扯咗
不過佢地兩個睇落唔係好大

下半part揀人同比人揀左嘅女都好正

留名一身蟻

愛你肥絲

男男個d係邊

條仔碌嘢好撚正喎屌

真係無可挑剔咁濟

反而想知外國既女權會有咩反應

如果真係整返個日本AV女優版就正囉，如果一樣玩法（即係由閪開始睇起，再到波，最後先睇樣），以下呢堆女優邊個可以留低做最後俾人揀果兩個？

蒼井空，松島楓，吉澤明步，明日花綺羅，友田彩也香，麻倉優，愛田由，Rio, 希志愛野， 波多野結衣，桃谷繪里香，三上悠亞，高橋聖子，大櫬響羽田愛

感覺上隻鮑唔靚既但個樣靚既會好蝕，好大機會係只睇鮑個環節就俾人foul走。行偶像派路線，靠賣樣，身材比較差既有D蝕底

又短髮 又眼鏡 又cute
痴撚線

下半part既女仔，當中有一個係無修剪過佢既閪毛，但其他女仔都有修剪甚至脫哂佢地既閪毛。
係有對比既情況下，無修剪過閪毛俾人既觀感真係差好多。

話肥嗰班係咪細路仔？
屌開矮瘦平童裝公仔？

最後out剩嗰兩個
已經好perfect
係個樣未係最靚

我究竟睇緊啲咩
好大條

Пися Камушкин
1 個月前
And they say Japan is weird.

無修剪係minority
修剪先係majority

我覺得條片下半PART 綠色個條女都唔差

下半part Cara 正撚到 但對波似假?

youtube咁都唔bam嘅

睇果段既時候我估個男人一定會第一個就foul佢，最後個男人果然第一個就foul佢。

無修剪過陰毛既閪同有修剪過陰毛既閪相比實無吸引力，成堆草咁真係有礙觀瞻

有2 個幾正

ipad 都屌

日本女性就係

留名夜d睇

依套專比八婆睇
唔知點解d鬼婆睇得好鬼入肉仲分析埋條條女既好同唔好

咁架仔又真係早過佢地玩先

3p 專用性奴

巴打睇過？

以為係比男人睇

點解會上到youtube

其實呢個show係邊d台度播 收費電視台?

講到揀撚
好快又變gay post

Channel 4
夜晚十點g for guidance節目

佢foul剩果2位都唔肥既

呢條好多假波

淨指插

點解咁多女仔願意全裸上去節目

呢個好正

不嬲好多女仔都鍾意全裸，不過社會壓抑佢地

互相物化就冇問題

痴線有波有腳夠高仲要係blonde，
Josh竟然揀縮下爬平胸怪

Season 1啲黑鬼審美觀鳩到揀punk女都唔揀English rose啦

真係幾大膽

條鎖骨靚到

癲

係澳洲播果陣都有睇過下 班女好正

perfect 洗撚黎

佢related出呢啲嘢

有無發現女揀男上半部，最後長髮男拖住肥版pink嘅時間，條野有少少起左機

唉，gay test failed

青頭仔同條女一齊赤裸 又攬又拖手
起機都好正常既...

反哂皮
josh似係毒毒地果d 揀個啱自己既多過揀個正既

後半男男幾好睇

鬼妹假波之中佢都算真，但都睇得出係假
不過起碼唔係張張都硬膠波，有啲角度都j得落

乜撚野節目黎 cls

Charlotte 都幾撚正啦喎 屌

乜鳩都睇唔到

條仔攬完Cara即刻硬左
同自己條女kiss 完都無硬 on9 show

cara

今晚播第三季第五集

Oh Josh

佢d毛有冇修過

睇完班女都無扯旗
好有趣既節目

太正經
同埋由西開始睇都唔吸引

逐件除先正

屌兩part揀既女同我一樣
係咪好多人都一樣

有冇人依家未瞓上網搵link睇直播

Season 3 episode 5
Charles 20 student
Single for 18 months

一嚟就out咗個肥西

Lm學野

Charles: I really like hips

再out多個肥西

Out咗個高妹

Out咗個粉紅頭髮女

Charles喺隻toe度紋咗隻camel

Out咗個barbie樣嘅女

Lee 21 student from Germany
Pansexual

去過南泡一年喪扑嘢

四男兩女轉緊男俾條女揀

黐撚線有個男有penis piercing

Non-binary

hi u cbhh[quotey用[/quote]vh

cls 呢套都有人追live

LM慢慢J

好多太肥，英國鬼妹係差D

俾佢揀之前係有問過有啲咩嘢feature會覺得吸引
跟著俾佢揀嗰六個每個都會至少中一樣feature
睇死班友有講要大波、大籮
跟著就俾啲肥西佢揀

呢啲情節 日本av有左好多年

日本是估邊個係自己個女

無撚野呀你地 呢d都叫肥西
定你地搵開gf係以陳法拉黎做標準?
定因為無叫開的雞咁正所以話人肥

印象中依個節目有揀賓州版

記得之前唔記得邊個外國電視節目直頭教你扑野拍av
成個show就係係度扑野

有冇包打睇晒咁多集 邊集啲女最靚？

More

我都唔記得左個名所以講出黎睇下有冇人有印象
我記得高登有開過post

Push

樓上個巴打我地成功左

呢套嘢有人投訴過但係廣播局話齋裸露冇扑嘢只係三仔夜晚夠夜落guidance就可以喺電視播
樓上你講嗰套就一定唔係電視節目嚟只係拍得似姐

youtube
連警告字句都冇 小朋友都睇得

覺唔覺好似某個外國明星
噏唔出名

同cara 3p
奶爆佢個閪

估自己個女係真係有節目拍咗
定係純粹9up

出新一集未，More

睇到想嘔
完全唔識鬼佬鬼婆審美觀

所以平時見到又大屎忽又幼腰既女佢地係做開運動

香港時間星期五朝早六點做新一集

準備埋位新一集

Zoe 24
Chef
黑妹喺廚房玩切青瓜

有加拿大毛

對住六碌鳩講so lovely want to suck

Out咗個碌嘢最短嘅

搣啲仔粒lin
Check啲仔個肚臍乾唔乾淨

Out咗個肚臍冇咁乾淨嘅

Out咗個個樣戇戇哋嘅

Out咗個有駁髮嘅

個黑妹真係全身毛都冇剃
最後揀咗個大隻啲嘅

終於男揀女
Derry 35
International businessman

喺個pat度紋kiss this

Out咗個最肥嘅

Out咗個短髮女

Derry唔鍾意太大波
Out咗個最大波嘅（亦都冇咁靚嘅）

Out咗個望落最強勢嘅

最尾揀咗個細粒啲嘅

pornhub 應該有

link

有神人剪左所有season 1 所有女仔既片段落黎（好似係season1)

新一集

Jamie 28 musician
Rock n roll🎸

Out咗最肥嘅

彈結他睇啲女跳舞

Out咗個假波

Out咗個冇紋身嘅

揀咗個紋身紋到上面嘅

Jasmine 20 student

Jasmine見到六碌鳩出哂水

Out咗個最高嘅

Out咗個樣最老成嘅

Out咗個講嘢有啲1999嘅

最後都係靚仔大哂

Millie 24
Sales assistant

Out咗個搽腳甲油嘅佬

Millie鍾意玩handcuff play
攞個手銬度啲仔手腕

Out咗個too hairy

Out咗個頭髮最長嘅

Out咗個扭屎忽嘅

最後揀咗個大隻啲嘅

Alex 24
Window cleaner
試過抹窗見到人打飛機

Out咗個肥肥哋嘅

Out咗個seems not so confident嘅

Out埋另一個肥嘅

Out咗個冇咁吸引嘅

最後揀咗個有tattoo嘅

肥絲？不了

Live

Katie 20
Estate agent

Out咗個腳甲長嘅黑鬼

Out咗個最少毛嘅

Choose him because of his voice and toenails

James 22
Student
Gay and Cross dresser

邊到有得睇最新集數?

藍色靚到
腳西同樣都勁正係對波細左d
唔明

自己較鬧鐘香港時間星期五朝早六點至七點睇直播

恒管

Rose 24
未拍過拖
Bodybuilder
100 squats a day

Out咗另一個too hairy

Out咗個手臂唔夠粗💪🏻

Out咗個冇咁fit有啲肚腩嘅

最尾竟然揀咗個冇咁多muscle

Clarissa 22
Barista
Lesbian

Out咗個腳甲太長

Out咗個冇咁fit嘅

Out咗個not so feminine

Out咗個短髮嘅

最尾揀咗個sweet啲嘅

邊到有得睇

屌你 最後果part 三人行落哂妝 倆條女成隻鬼咁

Sophie 22
Recruitment consultant

Out咗個腳幼

Out咗個有紋身

Out咗個J短

最尾都係揀大隻嗰個

Dom 25
Gay
又係揀仔

鍾意第一round橙色

有無得重溫?